復仇者 Avengers 4 - 逆時光

原曲：逆時光
作詞：林夕
作曲：Bennett Pan
編曲：楊鎮邦

望萬物差點得救 如雷神不攻心口
若事後大家都失決心 危城也陳舊
再集結面對驚奇的畫面
囂張的換來友善
尋仇如能來早點
劈頭也好 無力再步前

能回那一天 由團結當天
有沒有可能時空交戰
世界和命運如沒法變
回到了未實現彈指那天
人回到起點 仍牢記風險
你為了靈魂前來共我對峙
若果 未來令蒼生改變
大我犧牲 我願意

那日若夢見死亡可傷感
消失的換來悔恨 難負大任亦不屈
救回彼得 和萬國的人

誰來到今天 重燃那烽煙
這大遍基地無聲攻佔
正派和敵役來大決戰
回望是集合著大軍八千
全團結畫面 成為了經典
你望見這聯盟同踏上戰事
隊長 拾槌像初心不變
在這終章 來大戰
戰友未會夠嗎

如同那一天 前塵化灰煙
百萬個星球回歸初見
鐵甲奇俠沒餘地計算
塵滅了在末日滅世軍團

為何要嘴扁 明明愛三千
再沒有機會來生相見
愛你慈父為人類貢獻
遺願是萬物在亂世生存

誰回到起點 覓當初愛戀
再遇上情人時來共舞兌現
隊長 逗留在當初婚宴
驟過一生 對岸見

狗宮格出品必屬佳品
搶先

支持推到古巨基唱

打手味濃
多謝

港大嗰個頂住檔先

支持 雖然我無聽過原曲

期待已久

我都知side track 咗啲

梁夕巴

唔記得講
紅字係我格硬開一段副歌出嚟
因爲有隊長又唔可以冇tony

Tony

留名先

Pish

Lm

Lm

好感人

人人愛三千 潮流愛新鮮

你何以始終不説話
用犧牲對抗吧

唔識唱歌

狗狗已正皮

追到我嚟呢度

港大古巨基貼咗你首歌去個post到

深夜一推